# Интеграция 1С с Amazon Simple Storage Service (Amazon S3)
Используется для выгрузки/загрузки двоичных данных в облачное объектное хранилище Amazon S3 (https://aws.amazon.com/ru/s3/).

### Программный интерфейс 1C представлен методами:
- ИнтеграцияS3.ПодключитсяКСерверуS3(..)
- ИнтеграцияS3.ПолучитьДанныеПодключения(...)
- ИнтеграцияS3.ЗаписатьФайл(...)
- ИнтеграцияS3.СкачатьФайл(...)
- ИнтеграцияS3.УдалитьФайл(...)
